{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065785",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 괘법한신점"
    },
    "text": "*店の営業時間と休業日は店ごとに異なります。 *上記のメニューの料金は、Take outの購入基準です。 - メニュー:[HOT]アメリカーノ、1,500ウォン/[ICE]アメリカーノ、1,800ウォン/カフェラテ、2,700ウォン/ミックスコーヒー、2,300ウォン/バニラ/ヘーゼルナッツディープラテ、3,500ウォン/練乳ラテ、3,500ウォン/キャラメルマキアート、3,500ウォン/カフェモカ、3,700ウォン /トピーナッツラテ、3,700ウォン /ダークリカノ、2,300ウォン /(ハーフベンティ)アインシュペナー，3,500ウォン /コールドブリュー、3,300ウォン /ブリュームーズブリュームーズコーヒーラテ、4,200ウォン/果菜ジュース、4,300ウォン/メロンソーダ、3,900ウォン/チェリーコック、3,900ウォン/エイド、3,900ウォン/バブルティー、3,900ウォン/ロイヤルミルクティーバブルティー、4,300ウォン/桃アイスティー、3,000ウォン /ハニーティー、3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店の営業時間は店ごとに異なりますので、具体的なカフェの営業時間についてはお店のウェブサイトやSNSでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "このカフェの休業日はありますか？",
            "answer": "休業日も店ごとに異なりますので、具体的なカフェの休業日についてはお店のウェブサイトやSNSでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は、Take outの場合で1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は、Take outの場合で2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は、Take outの場合で3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は、Take outの場合で3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は、Take outの場合で3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの価格は、Take outの場合で3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュースの価格は、Take outの場合で4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "メロンソーダの価格は、Take outの場合で3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコークの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコークの価格は、Take outの場合で3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バブルティーの価格は、Take outの場合で3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーの価格は、Take outの場合で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーティーの価格は、Take outの場合で3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 566
    }
}